(有圖)我一身溝死女肌肉，因為健身室停開而冇左，有冇得告正苦

以前

而家

善心打破零回覆

收嗲啦屌你老母

而家都仲好大隻